{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040152",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56000&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화바다소리펜션"
    },
    "text": "ポケットボールを楽しめるカフェがある宿です。 海の音が聞こえるプールもあります。 周辺には厚浦港が車で2分の距離にあり、草芝鎭は車で30分、東幕海水浴場は車で20分の距離にあります。 全客室の基準人数は2人で、最大人数は2人で、人数の追加はできません。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車が可能で、ペンション送迎サービスも提供されます。 夏季には屋外プールも運営され、天候によって営業時間が変動します。 カフェは10時から22時まで営業しており、コーヒーとポケットボールをご利用いただけます。 ペンション内には消火器と煙感知器があり、バーベキュー施設も利用できます。 最大人数を超えて入室できず、保護者が同伴しない未成年者は利用できません。 ペットは入室できず、利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報は事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。 プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどんな特徴がありますか？",
            "answer": "この宿はポケットボールを楽しめるカフェや海の音が聞こえるプールがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には厚浦港や草芝鎭、東幕海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "全客室の基準人数は2人で、最大人数も2人までです。人数の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "夏季には屋外プールが運営されていますが、天候によって営業時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェはいつ営業していますか？",
            "answer": "カフェは10時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ペンション内には消火器や煙感知器が備えられており、バーベキュー施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴しない限り利用できません。"
        },
        {
            "question": "紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業時間は変動しますか？",
            "answer": "プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 484
    }
}